夠味呀屌你老母，唔該唔好阻撚住曬

尋日銅鑼灣捉到個大公報記者，一堆人話要揼柒佢，結果社工同左膠放走左佢，今日天水圍又係咁，左膠阻撚住救人，屌你老母夠味呀？唔撚幫手就死撚開

死撚開啊食屎狗

Push

推

黑社會斬人又係，捉到個黑社會，乜撚嘢唔好打啊？屌你老母，結果係咩？我哋啲兄弟俾人斬啊，醒未啊香港人

今日將軍澳又係咁，冇嘢好講